警察支持白衫證據

絕非改圖 credit to hk01

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

Push

直認不諱

咁都冇錯
班狗真係痴撚線
返幼稚園讀過書啦

推死班仆街 黑警公然支持黑社會